【1019】提提大家有祈禱會

有不反對通知書

重有依日係全港文宣日，快推

推

行動post

要推返上去

幫你推，應該好多人都唔知

行動post要睇，睇完要幫手推
仲有1020呀各位手足

推 今晚見

有不反對

Push

無人理

幫手推

push

Pish

推，今晚見

P牌大力推

1020